頂住呀連仔 唔好輸呀！！！

好心你地明知俾人DDoS緊就唔好一個二個都開po
嫌server未夠辛苦咩